一人N段歌詞形容自己愛情status

你說我未能定時
令你每天歡笑一次
我沒說出一句美麗台詞
是你心中一種缺陷定義
流進了眼角裡的刺

為何不浪漫亦是罪名
為何不轟烈是件壞事情
從來未察覺我每個動作
沒有聲 都有愛你的鐵證

為何苦不浪漫亦是罪名
為何總等待著特別事情
從來未察覺我語氣動聽
在我呼吸聲早已說明
甚麼都會用一生保證

我也知越是幻想不准想你更記得起

萊斯和勞斯都是花樣男子

殘酷遊戲

U gay

你妝都化了 要我怎麼記得

難道還要抱緊這些過去
不可再進 亦不退

仍然沒有 遇到 那位跟我絕配的戀人
你根本也未有出現 還是已然逝去

分開簡單 抹去往事極難
幾多溫馨 燭光晚餐

信不信都好 我一切安好
明日難保 無別人傾慕

為了彈奏蕭邦的夜曲 紀念我死去的愛情

從來沒有
從來都沒有

愛得比你深 痛得比你深

從來沒我份～

成碟青瓜過大海

無奈我未得到被邀請

你要靜候 再靜候

以為天亮了以後我就會忘了她
痛苦心碎的滋味是老天的懲罰
現實中有太多無奈太多的浮華
擦肩而過的緣分離合也變的瀟灑

拿得起卻放不下
自己像一個傻瓜
過去聽別人的故事啊
感覺像一個笑話
拿得起卻放不下
自己對自己說傻話
那些道理其實我都懂啊
可我還是很想她

仍然沒有 遇到那位跟我絕配的戀人
你根本也未有出現 還是已然逝去

樓主唔覆我屌你老母！

漆黑裡緊張的碰撞

從那天起我不辨別前後

給我找個伴侶找到留下你的足印也可發展

原來沒有 從來都沒有
纏綿邂逅 完全虛構
那一刻含情回眸
原來是我妄想裡的 那點綠洲
原來沒有 從來都沒有
教我緊張得心跳這麼久
到了這一刻終於望通透
其實愛情來過 半分鐘 也沒有

想哭

你說你好累

究竟我喜歡誰 也許我喜歡孤獨
但痛在我心 然後我 又屈服
多少放不開 我知我喜歡你
犧牲了多少我

對您愛愛愛不完

我愛你亦同樣體貼你
不讓你知 人可以更醜陋
直到你想不出
當天在床上 誰人陪着我
上萬個謊言再接謊言
信我

難道沒練習太耐 感覺都追不回來
試圖再 努力愛 也顯得不自在
不懂得如何談戀愛
還是我太愛你 對過去太放不開

難道是寂寞太耐 生銹的鎖不能開
鑰匙也折斷了 留在舊患所在

懷內 放滿對你的愛
難怪跟誰也 再沒法戀愛

我 有時仍很怕 路過你那從前的家
往事若然未落幕 再揭起有害嗎

難道沒練習太耐 感覺都追不回來
試圖再 努力愛 也顯得不自在
耿耿於懷從前的愛
從沒有 振作過 痛了再痛也應該

無數次失望的眼神與落魄

想勸服老天 撥停時間 無奈你已經心死
願我分手只會記住舊情人的好
曾付出 不一定就能同行活到老
兩顆心的煎熬 大社會的擺佈
易碎的 隨年月 嚇壞了
空白到不敢相信往日舊情人多好
淚眼遮蓋各有的歸途
沿路開始顯得荒蕪 但有一段令我自豪
即管細訴

寂寞難奈 oh 寂寞難奈

樓主status:
當然 現在我未成年讓我膚淺~
只知戀愛大過天

起來
不願做奴隸的人們

俳佪在似苦又甜之間
望不穿這曖昧的眼

殘忍的單戀非你專利

看見妳和他在我面前 證明我的愛只是愚昧
妳不懂我的 那些憔悴 是妳永遠不曾過的體會

為妳付出那種傷心妳永遠不了解
我又何苦勉強自己愛上妳的一切
妳又狠狠逼退 我的防備
靜靜關上門來默數我的淚

明知道讓妳離開他的世界不可能會
我還傻傻等到奇蹟出現的那一天
直到那一天 妳會發現
真正愛妳的人獨自守著傷悲

像係沒來過 沒去過

還鐘意對方，卻因了解而分開

若被傷害夠 就用一對手

諗唔到覆咩
剩係想聽住訓覺，其他嘢全部唔理

愛得太真 太容易 讓自己犧牲 太容易讓自己沉淪
太容易 不顧一切 滿是傷痕
我太笨 明知道你是錯的人
明知道這不是緣分 但是我還奮不顧身
可能 在愛裡面這樣算笨
可能 永遠沒有所謂永恆
但是我 不願放棄這裡面一點點可能 寧願笨也不想要悔恨

推銷員之死

我尋你開心 妳尋我開心 我們還有甚麼可以恨

觸景傷情像冷冷追兵

問我有沒有 確實也沒有
一直無女的藉口 因為是柒頭

Please don't say you love me 成首

蜜運時候從沒有看真你 哪日清醒未敢放棄
我怕沒了你 誰一起再過十年 長街上嬉戲

怪就怪彼此堅持 這男孩子
更暗中綁起雙眼准許他放肆

我看你笑容蠻有福
開心得要哭 掩飾我孤獨
我替我棄權而慶祝
他太風趣更顯出我木獨 最好早退出

論學位 論外表總是缺憾
戀愛上競爭難道靠誠懇

你有找幸福的自由
我未夠他得天獨厚
我也想對我這塊鏡擲石頭
我照鏡子也很擔憂 太好東西無力佔有
那夠膽問一聲可否
未拒絕我就自量地退後
假使間決定 寧死都不放手 我更內疚

我放棄再彈前進曲
祝福都滿足 孤單會克服
聽見你愛情圓舞曲
給我安慰縱使身處敗局 最好的結束

妒忌好 羨慕好一樣慶幸
忍痛地撤走無礙你情感

我有這自卑的自由
你遇上他開心便夠
我這品性永遠似塊無用木頭
我照鏡子也很擔憂 太好東西無力佔有
那夠膽問一聲可否
未拒絕我就自量地退後
假使間決定 死都不放手 我更內疚

等一天發夢 牽一牽你手 已快樂透

喜歡你讓我下沉 喜歡你讓我哭

成首

開心少少就有

原來沒有 從來都沒有

Coldplay Fix You 妳令我諗起一個人

想和做要一致
鍾意人要講，要行動

有時愛情會令人軟弱，但咁樣並唔可恥，因為呢種唔係真係嘅軟弱

抬頭望星空發夢 仍然自信

好想再見你一面

那夜誰將酒喝掉
因此我講得多了
然後你搖著我手拒絕我
動人像友情深了
我沒權終止見面
只因你友善依然
仍用接近甜蜜那種字眼通電
沒人應該怨地怨天
得到這結局
難道怪罪神沒有更偽善的祝福

想知未拍過拖但又有sp 應該咩歌

尋開心

你叫我最快樂 你也叫我最心痛

我走了 淚乾了 放手了 後悔了

她空隙得到了依傍 我亦能叨光

舊憶就像一扇窗 推開了就再難合上
誰踩過枯枝輕響 螢火繪著畫屏香
為誰攏一袖芬芳 紅葉的信箋情意綿長

愛裡欠缺了真愛再也沒意思
察覺到你對我的愛缺乏那份誠意
今天我決意離開你
不管過往如何難忘記
當初已變了回憶的故事
當初那個我從今不再癡

對不起 迫不得以要遷居
離開的 留下太多汗與淚

無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位置

Love disabled